{
    "question": "1. Dalam pembelajaran senam lantai pola gerak    dominan dibagi menjadi.....\r\na. Emppat\r\nb. Lima\r\nC. Enam\r\nd. Tujuh\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a empat maaf kalok salah</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "sikap-awal-yang-digunakan-untuk-melakukan-gerakan-ayunan-satu-len-969",
            "question": "sikap awal yang digunakan untuk melakukan gerakan ayunan satu lengan horizontal ke kiri dan ke kanan adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>berdiri tegak</p><p></p><p>semoga bermanfaat</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "saat-melompati-peti-lompatan-pertama-kali-yang-mendarat-adalah-a-716",
            "question": "Saat melompati peti lompatan, pertama kali yang mendarat adalah    A kedua kaki\r\nC. kedua tangan\r\nD. kaki dan tangan\r\nB. tangan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A. kedua kaki</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p>semoga membantu;)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-ini-merupakan-beberapa-pola-gerak-domonan-dalam-senam-yai-456",
            "question": "Berikut ini merupakan beberapa pola gerak domonan dalam senam yaitu",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. statis ( gerak di tempat) </p><p>2. mendarat</p><p>3. melompat</p><p>4. gerak pindah</p><p>5. berputar dan</p><p>6. mengayun</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "seorang-pemain-sepak-bola-di-mendapatkan-operan-bola-dari-teman-s-512",
            "question": "Seorang pemain sepak bola di mendapatkan operan bola dari teman satu tim yang dengan datangnya bola melambung maka cara yang tepat dengan bola dengan te0at adalah a.punggung kaki b.kaki bagian dalam    C. di kepala D. Kepala",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>A. punggung kaki</p><p></p><p>.............</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "gerakan-kapal-terbang-dilakukan-untuk-melatih-514",
            "question": "Gerakan kapal terbang dilakukan untuk melatih?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>untuk melatih otot tangan dan kaki</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "25-sebutkan-tiga-fungsi-sosial-dari-karya-seni-rupa-daerah-a-b-787",
            "question": "25. Sebutkan tiga fungsi sosial dari karya seni rupa daerah!\r\na.\r\nb.\r\nC.\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>sebagai media pendidikan, media hiburan, media komunikasi, dan media keagamaan.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "gerakan-dalam-senam-irama-biasanya-dilakukan-dengan-827",
            "question": "Gerakan dalam senam irama biasanya dilakukan dengan...",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501</p><ul><li><strong>Hari</strong><strong> </strong><strong>:</strong><strong> </strong><strong>Kamis</strong></li><li><strong>Tanggal</strong><strong> </strong><strong>:</strong><strong> </strong><strong>1</strong><strong>0</strong><strong> </strong><strong>-</strong><strong> </strong><strong>0</strong><strong>6</strong><strong> </strong><strong>-</strong><strong> </strong><strong>2</strong><strong>0</strong><strong>2</strong><strong>1</strong></li><li><strong>Answer</strong><strong> </strong><strong>by</strong><strong> </strong><strong>:</strong><strong> </strong><strong>Andre</strong></li></ul><p><strong>\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501</strong></p><p></p><h3>Soal:</h3><p>Gerakan dalam senam irama biasanya dilakukan dengan...</p><p></p><p></p><h3><strong>Jawaban:</strong></h3><p>Iringan musik atau hitungan. </p><p></p><p></p><h3><strong>Penjelasan:</strong></h3><p>Senam irama merupakan senam yang sering dilakukan oleh para umat manusia. Dalam melakukan senam irama ini, ada yang harus kita butuhkan. </p><p></p><p> \u035f\u035f\u035e\u035e\u27b3 Kalau kita mengarah ke <strong><u>iringan</u></strong><strong><u> </u></strong><strong><u>musik</u></strong><strong><u>,</u></strong> biasa dilakukan dengan musik olahraga yang liriknya pendek maupun panjang.</p><p></p><p> \u035f\u035f\u035e\u035e\u27b3 Sebaliknya, bila kita ke <strong><u>hitungan</u></strong><strong><u>,</u></strong> hampir sama dengan yang sebelumnya. Yaitu dengan cara hitung dari 1 - 8.</p><p></p><p>\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501</p><p></p><p>Semoga membantu ^^</p><p></p><h2>.</h2><p></p><p>\u256d\u2508\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500 \u0cc4\u0f80\u0fd0 \u02ca\u02ce-</p><p>\u2570\u2508\u27a4 Tidak Copas . Ayo Berhenti Copas..</p><p></p><h2>.</h2><p></p><h3>\u256d\u2501\u2500\u2501\u2500\u2501\u2500\u226a\u2720\u226b\u2500\u2501\u2500\u2501\u2500\u2501\u256e</h3><p></p><p>Dengan Hastag :</p><ul><li><strong>#</strong><strong>L</strong><strong>e</strong><strong>a</strong><strong>r</strong><strong>n</strong><strong>W</strong><strong>i</strong><strong>t</strong><strong>h</strong><strong>B</strong><strong>r</strong><strong>a</strong><strong>i</strong><strong>n</strong><strong>l</strong><strong>y</strong></li><li><strong>#</strong><strong>B</strong><strong>e</strong><strong>l</strong><strong>a</strong><strong>j</strong><strong>a</strong><strong>r</strong><strong>B</strong><strong>e</strong><strong>r</strong><strong>s</strong><strong>a</strong><strong>m</strong><strong>a</strong><strong>B</strong><strong>r</strong><strong>a</strong><strong>i</strong><strong>n</strong><strong>l</strong><strong>y</strong></li></ul><p></p><h3><strong>\u2570\u2501\u2500\u2501\u2500\u2501\u2500\u226a\u2720</strong><strong>\u226b\u2500\u2501\u2500\u2501\u2500\u2501\u256f</strong></h3><p></p><h2><strong>.</strong></h2><p></p><p>[tex]\\huge\\colorbox{orange}{\u2192 Semangat :)} [/tex]</p><p>\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "Iringan musik &amp; hitungan<br><br>SEMOGA MEMBANTU (\u3063^_^)\u3063",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-tiga-pola-gerak-dominan-dalam-senam-menggunakan-alat-913",
            "question": "Tuliskan tiga pola gerak dominan dalam senam menggunakan alat",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>1) Statik : adalah semua posisi tubuh yang dalam keadaan diam atau bertahan. Statik bukanlah suatu gerakan  tetapi dalam pembelajaran senam ini dianggap sebagai gerakan</p><p></p><p>2) Mendarat (landing) : adalah penghentian gerakan tubuh secara terkontrol dari melayang menuju gerakan  turun. Dari semua gerak dominan senam, mendarat merupakan gerakan terpenting, karena kesalahan dalam cara mendarat akan beresiko cedera.</p><p></p><p>3) Gerak berpindah / locomotion : gerakan berulang-ulang suatu anggota tubuh, atau tubuh, yang menyebabkan tubuh berpindah atau  gerakan akibat kontraksi otot titik berat tubuh berpindah.</p><p></p><p>4) Melompat atau meloncat adalah gerakan berpindah tempat yang menggunakan kecepatan.</p><p></p><p>5) Gerakan berputar: gerakan berputar ini dibagi menjadi 3 yaitu gerakan berputar longitudinal, transfersal, dan medial.</p><p></p><p>6) Mengayun dengan sikap menggantung atau menggantung dengan sikap menumpu.</p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-yang-dimaksud-dengan-pergaulan-tidak-sehat-575",
            "question": "Jelaskan yang dimaksud dengan pergaulan tidak sehat ! *",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Pergaulan tidak sehat disebut juga pergaulan bebas adalah proses bergaul dengan orang lain terlepas dari ikatan yang mengatur pergaulan.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong><em><u>JANGAN LUPA FOLLOW</u></em></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "posisi-teman-yang-membantu-saat-melakukan-guling-ke-depan-berada-943",
            "question": "Posisi teman yang membantu saat melakukan guling ke depan berada di . . .    A . depan yang melakukan berguling \r\nB . belakang yang melakukan berguling \r\nC . sebelah kanan matras \r\nD . atas matras\r\n\r\nbantu jawab yaa bagi yg bisa , jgn ambil coin nya ajaa\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c. sebelah kanan matras</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kl slh</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D. atas matras</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}